［突發］亞玉冰室老闆又被爆頭

亞玉冰室老闆被爆頭 救護員現場治理中 及後上咗救護車A318

亞玉冰室腦細再一次受襲
兩個打人暴徒手持士巴拿
上左一架車牌PE4640綠色的士

笑左

DLLM......
仆街藍屍

報警都冇用架喇
=你叫佢隻左手拉佢哋隻右手